FIFA18 UT波衫號碼場場都自己random咁轉

有冇人都係咁 明明set好哂 一開波就唔同哂 點解會咁 唔想見到個龍再著9號

無得教，sorry
FIFA係全宇宙唯一一隻會將上集好or正常嘅嘢轉柒嘅game

EA垃撚柒圾

唔係呀話 ea垃圾大家都知 但真係估唔到波衫號碼咁撚基本既野都整唔好 仲好意思出game

冇記錯嘅話，上集冇呢個問題
EA

EA真係好垃圾

搵咁多錢 少少野都搞唔好
淨係識掟晒d錢宣傳

UT號碼根本一出果下已經要整好
都要出左幾集先有 而家又黎柒過

同人打又見到人地控邊個

到底整果班廢柴有冇玩過架

就黎頂唔順 真係唔想要去到棄足球game依下
幾百蚊買隻game仲要玩到谷住條氣

紅字有咩問題

Ea不嬲都係咁
明明d應有，阿媽係女人既野
新一集會cut左佢
再下一集就出番當新野

fifa19 ut新工能 玩家可以自訂波衫號碼

隊長都宜家都唔可以踢踢下轉就知佢on9啦

試過1號打正前

我係YouTube睇到一個cm可能解答到你嘅

大約意思係而家打online就好似開晒成手牌咁同人玩啤牌

咁你覺得有咩問題

同埋退一步 可能有d人會覺得依個係好嘅更新/功能

咁我又想問下 足球遊戲出左幾多年幾多代
點解而家先黎做依樣「小改進」呢？